過年整咗對鞋俾BB著

係唔係太得閒

上身圖呢

成腳橙味

傻校長：

著又得，食又得

hermes

Gucci 橙系列

gu臍橙

好靚

仔仔著爛咗

臭架Daddy

唔夠一分鐘就俾bb 食左啦

用碌柚整

橙皮底跣到仆街

佢都未行到

你著左我對橙啊

好可愛